超重心 屠馬會 (2)

齊贏

-1

9.5b 收左錢，但狗會投注站跑馬唔比買即場，屌佢老味

差個下一隊入球

超重心 9.5大 @2.33

下一隊入球 @3.60

屌1:0

買唔到走地角，-10k

聽住 柏c 再等7.5b 應該ok

下次好有信心既我會加超重心

鳳凰
水手

光輝點睇 平半買唔買得過

光輝睇好2:1/1:1波膽

賭即場角好過

都啱 澳假太多劇本 心血少啲都頂唔順

岩岩個場買即場角發咗

等7.5入？

依場大角定細角

似細角，23分鐘得1c

但依場澳假

半4 全12

澳係極少細角 記住

我覺得意假都係

小注左1:1波膽 點知癲到0:0

今晚仲有冇心水？

入定錢等樓主

200上2k 等樓主出水翻身

200上2k仲翻咩身

賺幾個錢用下姐

我宜家得200

無心情 on9到5x16禁左5x15 仲要完左先發現

中4關

出埋馬水ok ??

聽朝8點場阿甲由（-1）轉（-0.5/-1） 點睇

其實點睇
賽前預有咁多定臨場睇賠率走勢買
頭先一見你出嗰下即刻落飛

澳假99%角大

lm

去馬

其實如果唔係一開頭跟樓主
基本上都係要輸commission 比馬會

今晚有冇心水

格流點睇

今晚有無水

樓主等你水

西維爾 [0/+0.5] @1.77

士砵亭 [0/+0.5] @1.87
河床 [-0.5/-1] @1.80

3X4

轉左平手

Bet365轉咗西維爾讓平半

唔出美斯啫, 變到 西維爾 -0/0.5 ?!

買咗平手

仆街布拉加1:0

秒針

西維爾?

秒針系列

係

可否 share 下點解

覺得咁急轉盤仲要低水 正常會開到

純推測

1:1了

2:1

我知

1-1

來回地獄

先下一城
多謝樓主

自己心水再串樓豬心水4x5斷1

再下一城
多謝樓主

又嗌

分分鐘

河床個種廢...

西維爾 [0/+0.5] @1.77
士砵亭 [0/+0.5] @1.87
河床 [-0.5/-1] @1.80

巴打用乜app睇比數 見你個介面幾靚仔

球探

今晚有冇咩心水

好似好難賭

易就冇人翻工啦

樓主今晚日本出唔出水

日本細波

似大波喎

0:1

大角100%

里昂 [-0.5/-1] @1.75

越南 [+1.5/+2] @1.72

落到1.69 點買

留個名
半場 和
半全場 和-客
半場波膽0-0
全場波膽 0-1 0-2
勿屌

gun

1.60 了

自己開唔到post?

即場10.5大 @2.08 重心

gun!

gun! 尋晚都gun左角球中左 thx!!

now 11.5??

11.5 b 2.02 ok?

我都係禁極都唔俾我買 跟住變左

可以開場睇定d再入

到時求建議

入左11.5s。。

入10.5啦

跟左 買完1.68 回返1.8

角無1.8都唔好買 輸水位都輸死你

宜家希望唔好jump 唯有

9.5b出了

上到2.6喎

10.5上到3.10

俾d信心

8c

頂住 1-0 好過

9c

嗱，我又跟你即場角！fail咁多次，今次得掛

未開波已經落左

想gel走10c?

10c

對左添 買左10.5s好耐驚

1:0!!!

輸一場就jer人
咁既心態點賭呀
利申無跟水

越南 cashed 多謝樓主

人地出水畀你就感恩啦 唔中就屌 咁樣好咩香港人
利申:跟左 支持樓主

日本真係妹妹下

sor呢場估唔到咁快俾個12m 唔係應該開到

越南盤 角

差少少，實會有贏有輸，下場黎過

樓豬命中率已經好勁，你望埋隔離post就知，咁都比人jer

前操盤手?

下一場睇好中國贏半 不過信心無呢場咁大 唔出了

操洗手盤手

抄我

我係澳職操盤手

個操盤手晒尻氣啦 成日彈弓手緊係比人屌

澳假sir堅有料

里昂驚唔驚和波晉級？

樓主車仔個場點睇

中

勁！

樓主有冇中國即場

唔買了呢場

車路士 [-0.5/-1] @1.80

有諗過 但覺得贏半機會都大

樓主點睇聽日阿記對獌

半場1:0 2:0都想買

同路 但係而家8.5角大有2.3

等下半刷
if no, IFC

補左8.5角飛 2.45

而家7.5角大有2.25

比多4c

好似針了

5c啦喎

打完即刻又有 收翻
比多4c

覺得曼不敗

比多5c

未完場都唔好淆

貝迪斯 [0/+0.5] @1.82
車路士 [-0.5/-1] @1.80
里昂 [-0.5/-1] @1.75

純睇盤
定係咩？

中國完全冇打算攻 hea到足

伊朗贏緊2粒都仲比力踢 支國

仆你個街 睇黎我太高估中國

近況 對賽往蹟

伊朗感覺上已經放左水

真
兩隊個勢一定獌好D（唔係話阿記唔好）
對賽都真係.....一半半
不過聽日入場睇希望唔好輸！

PS阿記fans

唔明貝迪上2次對陣都屌打愛斯 竟然受讓 理解唔到

主隊主場勝率高 不過都高開左少少

貝迪上次都差d輸啦 好似靠對家紅左先cup到

基羅納 [+1.5/+2] @1.88

外國網已轉到-2

1. 中半
2. 37 mins 2-0

-2/2.5

里昂班仆街妹完未

即入

皇馬 0-1

轟2:1

2-1 頂到尾啊

strong

2-2!!!

里昂讓球又cashed 樓主

多謝樓主 一齊鋸尻馬會

買左大波冇跟到，我知錯了

訓左跟唔到

Diu
4-2

Lose

有無巴打遲買買到+2盤 我早訓睇唔到了 輸半

我地輸晒呢屌仲笑

不如你戒賭算啦

訓著左3場都冇跟

隔離po 操盤手好好笑 全針

上次跟左2場連針

same here
樓主好勁

呢度有d人真係要戒賭

樓主堅勁 命中率好高 加油

我轉左做主客和

多謝樓主

繼續鋸尻馬會

今晚韓國轉平半即屌

日韓兩隊成日妹完場

西流樓主支持？

澳假客盤

西悉尼流浪者 [0] @1.80

和？

不如戒賭？

和波就回水
客win 就賠錢比你

半大 10.5B

Goal

西流next goal @1.88

入手

第一次跟就順利

Gun ed

Diu跟唔切

中啊

又中

跟左

有冇走地角/next goal

thx

自己試下主next goal先

建議唔好

我買左2:2 波蛋

下半456?

下球客ok?

角大8.5可以？

Lm

第3球客隊好無？

拎頭先贏既買少少 我覺得都大機會

信你

跟

1:2

原本補埋無入球，點知輸埋

假撚到喊
on9 keeper

開心左90分鐘，fuck

真係澳假

On9 澳假

澳假真係唔係流料，2分鐘可以輸兩球，精彩

我笑左

幾多倍

好似都11

樓主今晚亞洲杯會唔會出

10倍咋

嘩咁都走盤 假到

哇好彩
cash out

平手盤 cashed

亞杯，兩場下盤？

補左個和

唔派要屌

嘩屌

頭場無 後面再睇下

西悉盤 走
即場第二球

等樓主水

買左韓國上盤

樓主今晚無場睇得中？

歐塞爾 客勝 @2.04
里爾 [0/+0.5] @1.80

Gun

想串多場

guned

梅斯盤如何？

樓主鹿特同哈化點睇

gunned

有d太易入手 唔知有無伏

鹿特無意見 哈化我比較睇好客 但覺得2邊要穿盤都難

哈化 單保薯 梅斯 3x7
你爾 防衛者 爾古斯 3x7
對路？

單保殊客2.3唔穩咩

好撚穩

Jump

里爾 0-1

NG 里爾有冇得諗

炸咗

歐塞爾反cup啊

攻唔入呀

里爾

有無早餐

華拿古斯 [0/+0.5] @1.78

最後120蚊 買+1

等樓主今日澳職打救

紅左件

拎撚埋紅

墨假真係中太多次伏唔敢再跟

盧保斯點睇

假波好心忍手啦

尋日澳假臨先場補時入兩球

都唔明咁辛苦踢/睇足成場做乜鳩

唔出了 上次買呢2隊都輸 今次都睇好客盤 所以skip

賭朝早d波仲攰過玩琴日澳假2:2

90分鐘比人絕殺

華拿紅左反而禁屌 痴線波

等樓主澳職水追翻

FC悉尼 [0/+0.5] @1.87

屌你盧保斯 一個禮拜輸三次俾你

最好輸埋佢 次次都係咁

真 再買呢隊斬手指 衰過列斯聯

等陣去驗腦 希望今晚幫大家贏

好期待啊

FC轉了平手

where? 馬會無

驗完腦系列
威靈頓鳳凰 [0] @1.78
威靈頓鳳凰 第一隊入球 @1.84
FC悉尼 [0/+0.5] @1.83

買左墨喇

睇錯，當我無講過，sor

秒剔

西利

驗完腦果然好勁

第二球?

追第二球嗎？

唔喇 呢三注睇下中幾多 今晚再黎

中左 FG 啦
85mins補 客 win ?

跟左山雞盤

有冇即場

墨勝禁屌

今朝miss左山雞，而家跟老鼠就針。。。

唉屌

未完場，睇定啲

屍都冇

21

悉尼呢隊西波次次都係要靠對家紅牌先識贏波，今場冇買到球證就波都唔識踢

原來係你

完未

又比場墨勝累事

跟左悉尼 冇跟鳳凰

驗完腦系列
威靈頓鳳凰 [0] @1.78
威靈頓鳳凰 第一隊入球 @1.84
FC悉尼 [0/+0.5] @1.83
薩斯索羅 10.5角大 @1.88

封咗角球盤

一開波2c

買極都買唔到...已經2C

連爆兩隻 頭先買唔到

岩岩先見到,跟唔切..

Cls 4c

4c

仲諗住等即場，點知咁快手

7c cls

Cls跟唔到

睇錯
買左入球大

半場10c

有機

一開波就狂刷，想跟都跟唔到

錫菲聯 第一隊入球 @2.02

驗完腦系列
威靈頓鳳凰 [0] @1.78
威靈頓鳳凰 第一隊入球 @1.84
FC悉尼 [0/+0.5] @1.83
薩斯索羅 10.5角大 @1.88
錫菲聯 第一隊入球 @2.02

半10全10 咁點？

Same as your name

輸

又jump

Sad

11c

驗完腦系列
威靈頓鳳凰 [0] @1.78
威靈頓鳳凰 第一隊入球 @1.84
FC悉尼 [0/+0.5] @1.83
薩斯索羅 10.5角大 @1.88
錫菲聯 第一隊入球 @2.02
馬體會 9.5角大 @1.94
森多利亞 10.5角大 @1.97

馬體會對左

角大中 多謝

驗完腦系列
威靈頓鳳凰 [0] @1.78
威靈頓鳳凰 第一隊入球 @1.84
FC悉尼 [0/+0.5] @1.83
薩斯索羅 10.5角大 @1.88
錫菲聯 第一隊入球 @2.02
馬體會 9.5角大 @1.94
森多利亞 10.5角大 @1.97
森多利亞 [-0.5/-1] @2.16
迪安 [0/+0.5] @1.84
CF阿美利加 [0/+0.5] @1.96
帕丘卡 [-0.5/-1] @2.19
莫雷利亞 [0/+0.5] @2.00

今晚出多d 中少過一半唔再出了 祝大家贏

跟你五場盤

買錯都gel

跟左3場

1-0!!!

追ng

驗完腦系列
威靈頓鳳凰 [0] @1.78
威靈頓鳳凰 第一隊入球 @1.84
FC悉尼 [0/+0.5] @1.83
薩斯索羅 10.5角大 @1.88
錫菲聯 第一隊入球 @2.02
馬體會 9.5角大 @1.94
森多利亞 10.5角大 @1.97
森多利亞 [-0.5/-1] @2.16
迪安 [0/+0.5] @1.84
CF阿美利加 [0/+0.5] @1.96
帕丘卡 [-0.5/-1] @2.19
莫雷利亞 [0/+0.5] @2.00
競賽會 10.5角大 @1.95

次次都買咗樓主針個啲

炒哂角球 收得山了

挽留
以後唔買角咪得

今日有咩心水

柏斯今日讓得少得濟？

唔好收山

個盤幾怪都好 都唔好買對家

出盤啦 提高返命中率

0 goal左兩場

D盤中哂

挽留

建議樓主只出幾場，唔好出咁多

多謝樓主，係自己衰on 9 買5串26,
本身想禁100蚊注又 on99 禁咗10蚊注

不玩角就是贏

唔玩角咪得 唔好唔出水

最衰隊阿尾，唔係中晒就肥肥

樓主

返黎啦，連登需要你

回來啦 樓主

基爾禾next goal

睇到想買即有12碼買唔到

跟唔切

基爾禾next goal✅

樓主仲有冇 依排輸到我hihi

意甲真係好癲

基羅納3.5大

里昂 拖連奴

相信 巴塞會大炒？

唔係 2隊都入得波

買拜狗-3驗腦未？

今晚太易玩了

半場 1-1 喎

下半場入三粒都係走盤

11:45 半大有沒同路

讓？

傑羅納入波啦

Red card 再勁啲？

重注左3.5大

metoo

買左2皮

我都買左3.5大

02 繼續入

衝呀

樓主仲有無

上啊 里昂

可以針

連中里昂拖連奴
訓得
謝樓主

樓主買盤係好準

求心水，今晚喪針。。

❌

✅✅

入3球點走盤

讓球主客和黎架

睇錯，咪又係輸
驗腦未

屌訓左無買到世紀重心河床對家 等陣2場建議skip 有d難睇

河床賤種隊？

如果重心過世紀重心你會叫咩？

宇宙重心

摩納哥級重心

贏到摸西重心有冇得諗
跟你贏到摸西

今日有咩重心注

伊朗
有無同路人

有 留名伊朗大炒 小日本

呢場買伊朗既 建議直接買伊朗冠軍@2.15

樓主呢場點睇

同馬會個推薦一樣 睇好和波伊朗晉 不過信心不大 亞洲盃我好少買

唔係出伊朗 係覺得想買主盤既可能咁買仲好

呢場唔 win, 點拎冠軍

加時12碼咪贏波輸盤

醒小小喇
和波加時再晉唔得？

巴打個名

我跟左樓主買冠

輸半盤
-0/0.5

琴日條6串1輸皇so

同意巴打個名

巴打琴日輸？

琴晚場皇so 我都爭啲買咗

買左條5x20 攞返4分1

無分別 買冠軍同盤都係輸

唉

亞洲盃避得就避啦 一入淘汰賽上盤仲要成日輸

大日本帝國
下盤功夫穩

寄望ching 再畀料

想問吓伊朗拎冠未

樓主今晚有無心水

咪0-3囉 你盲左？

咪咁撚嬲豬啦樓豬

你條傻西都唔知做乜撚野 從來無話過睇好伊朗個盤 先話買主盤不如買冠 和左再晉都唔洗輸 你柒撚完未？

做咩姐你 無jer你wor
問你伊朗拎咗冠未咋 你就嬲豬

輸左啦 你小學畢業未呀 明知都要問

樓豬戴撚咗頭盔話唔係出主
又真係無得輸嘅

明架喇傻屌 係人都知我出既會直接出啦 有人問咪講下我點諗 不過你咁撚on9都唔明架喇

你係咪現實世界唔敢講野 個個post都jer住人個d死毒撚？

唔洗理佢啦 樓主今晚有咩心水

還可以啦 多謝樓豬肯應我

#448。唔係出伊朗 係覺得想買主盤既可能咁買仲好

樓主一早講明唔係出心水
你咁撚柒仲要jer人

撩是鬥非，走啦細路

邊句係jer呀屌你老母
問拎咗冠未咋

單野明明係我問起先，樓主先局答
啲細路唯恐天下不亂

又ban多一隻狗
開心

結果都出埋 問黎做咪撚 好好玩？

屌你收撚皮啦
樓主唔敢出主 但係建議如果想試主就試拎冠會抵d姐
你咁撚樣都唔係jer?係咪跟哂輸左果d

block 撚左，ching 唔使勞氣

條傻仔一早block左, 個撚個都jer

馬里迪莫

樓主由條傻西單機啦

Ok

上啊

巴黎fc客勝

出事啦屌

各位手足byebye

真係讓得太少

買唔切

羨慕

恩波里 半大全大

我買得切啊屌

輸半格得唔得

一齊針

針ed

今晚連針兩場，個人灰晒

巴黎 Goal!!!!

意甲
0-1

中哂

跟左半大呀

冇跟到全大 跟左半大

馬里迪莫 [0/+0.5] @1.97 ❌
巴黎FC 客勝 @2.47 ✅
恩波里 半1.5大 @2.7❌
恩波里 2.5大 @1.8✅

點睇810果場

上次中過一次伏 盧保斯 平手轉讓平半 又係差唔多水位 呢場唔識睇 似主食半格？

直接買主勝
尋晚唔中就gun到

祝贏 呢d假波 等陣又紅兩隻 不了

中左先打個和

訓左無買到，早知 gun

今晚又點睇
唔想驗腦

等樓主水 樓主忠實fans

今晚英超樓主有冇心水

樓豬今晚又「睇好」邊隊

今晚等水

收皮啦小學生

唔怪得跳左個
原來block左

樓主where a u

南錫

南錫
聖保利
奧厄
韋斯咸
拉瓜爾拉

同樓豬對哂，又斷了

可能我要驗腦呢

曼聯 半場 兩球有無機

諗緊摩納哥對家好無

未必喎 可能一球

踢左巴黎出局 平手高水會唔會太誘

真係要驗腦

Red card

細注轉去 no goal 博下

南錫 ❌
聖保利
奧厄
韋斯咸
基達菲
拉瓜爾拉

聖保利 Goal

獌靚波

出反水

全中

準到 對家全開

樓主咩事

恭喜

唔使恭喜，過得1關

跟埋拉瓜 樓主有冇信心

燈撚到

笑到好gap gap聲

今晚樓主有咩料
等反水

好堅

仲有冇

樓主可否開tg group 畀料
反水就講笑，其實之前啲盤係幾準

超重心 被馬會屠

又jer

馬會cashed

班友真係 之前中到仆街就做哂契弟 依家炒就jer撚到

一晚半晚手風唔順就jer 到恆
咁易人人都叫盤神啦

香港地係咁上下

奉旨要出水比佢咁

中梗唔洗做喇

柏達邦 0

真係俾佢屠

識買雷根了

c兄識買 準備收錢 1:0

燈完未

屌又比佢燈死

好癲

堅料黎

等樓主慢慢操番個態

留名

thx樓主

Thanks

早知聽你講

我撐樓主
但我都買左雷根fg

樓主你在哪.jpg

樓主我們到了

等緊買對家

沒講咁大聲

柏林聯 和 @3.15
國米 和 @3.35 2.5細 @2.00

ok
科隆 客 @2.30
拉素 客 @3.25

大家識做

基羅納 +0.5/+1 @1.92

買埋皇馬 3x1過肥年

CHING
皇馬好撚強勢喎

首輪贏4：2，今場似妹波

妹波都可以 0-1 吧？

睇皇出咩陣 今場和味濃

學上次守到尾1：0,仲贏緊1球

柏林聯平手盤
唔似和播
和既話個莊咪白做

照你咁講所有平手盤都唔會和啦

講到莊家淨係有盤呢個玩法 仲有大細角球呢

咁做乜唔allin兩邊win等收錢? 你都覺得唔撚會和

你開個Apps再對比下 HKJC 有受嘅賽事...
你話我知有幾多場走到...

但的確係多數唔會和，先有呢啲盤口

秒 goal

繼續反水

屌你老尾呢個樓主真係好撚堅

點解咩時間都可以見到你

24小時

仆街原來皇馬唔係出25圖

和呀拿

唔係唔會和
由開盤到尾盤都係平手盤無轉過盤既 真係好小和
平半轉平手就和機會大

想問吓呀鋸鳩蛇潛撚到地核未

出反水輸到反左肚啦
條撚樣識鳩賭咩
平手盤買和 人唔笑狗都吠

個問題係呢 佢前幾版屌鳩我wor
跟住佢啲信眾又一齊屌鳩我wor
搞到我有少少心靈受創

喂 反水王 出黎受屌啦喂 屌你老母反水王

點解？

上場日本對伊朗 佢話睇好伊朗晉
完場我問佢伊朗入決賽未
佢同佢啲信眾話我jer佢
你可以睇返前幾版

點解話你jer佢

點撚知 佢同佢啲信眾咁撚弱智

樓上收皮啦
block左佢等佢單機

唔輸得
輸就潛
到依家仲未上水

最撚慘係佢啲信眾都俾佢玩鳩埋
無一個敢出嚟駁我

你咁嬲做咩 輸好多？

笑撚左 唔出水又要俾你屌 惡撚到

哦 原來個個負皮你條傻尻搞到咁嬲

樓主出水輸冇所謂，最小唔係格離post件‘操盤手’ 出水彈弓手咁仆街，個條友就真係要屌啦

樓主有無水

唔再出喇 我咁燈 祝巴打贏多d

我需要你

真係唔知呢條傻尻做乜撚 定你買左國米2.5大呀？ 平手盤唔會和我都第一次聽 你考完dse未呀? 你咁叻既試下出水囉 你中到5成我都俾個like你

出一場都好
要過年呀

連登咁撚多傻閪 俾人屌走哂啦

不嬲都係中就吹奏 唔中就jer㗎啦
dllm 咁撚多野仔post搞到好似香討咁咪多人jer囉
波post不嬲用黎傾波

燈水又好 正手又好
都唔明d人jer乜鳩

因為輸唔起

出場俾你 柏達邦-1

ok

2-0

樓主出多場啦

樓主我呢排jump好多 出場超重心黎追數

支持

跟遲左買唔到

樓主再出超重心ok?

真係輸唔起 咁都中得個第二低賠波膽

6:0 姐係邊個波膽？

主其他

第一日賭？